山東魯能球員質問賀歲盃香港球證：你是中國人嗎？

山東今日猶如置身作客環境，比賽期間有山東球員以普通話向球證廖國文質問：「你是中國人嗎？」

支那01報既
痴線

傻撚咗

改不了吃

想打假波？

鬧球證,踢費托,披國旗,丟獎盃
全場圍屌強國
正

贏波輸品咪呢挺囉

如果係吳超覺吹就好
請佢入壁屋

屎